茶狼，做乜有人排隊

飲過兩次都冇乜特別，個芝士奶蓋完全食唔出有芝士味，根本就係三花淡奶，啲茶又唔係特別香，去茶樓飲開茶叫壺香片鐵觀音自己加d糖根本就一樣，香港土炮扮台灣野

贏gimmick囉
d人見到pop up store就覺得機會難逢
加上食正芝士奶蓋條水
但其實我覺得芝士奶蓋除左鹹過普通奶蓋少少之外都會乜分別

美心集團

最反感係佢扮台灣, 香港咁大個集團做生意淨係識跟，有少少創意得唔得，我第一次飲完果次，知道係美心，身為香港人覺得好丑

睇標題以為你改國歌添

巴打好有音樂天賦

喜茶個芝士奶蓋真係最好飲